難以置信，今時今日居然有人冇NMD都敢出街

中間對mk黑vans即刻比下去
NMD係潮流指標，身份象徵!

買對黑色白飯魚有乜用

襯得柒啫ching

襯得好柒

正
我仲諗緊應該買咩鞋好

除咗nmd 有咩鞋係會襯得唔柒

7到